[集思廣益] 朋友想開間花店 求IDEA改名

有埋英文仲好

回眸一笑步生花

屎忽花

Lofa

凋謝的花

花圃
妙筆生花

樓主朋友個波好大？

sold far so good

花花世界太過美

鮮花插在牛糞

售花高

Sofa GO!